{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6936717'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "표고버섯 돈부리 만들기 고기 없이도 맛있는 한그릇요리"
    },
    "text": "自炊者らに推薦したい料理があります。その料理は椎茸を使用して味と風味を増やしてあげるどんぶり肉です。この料理はやや塩辛く甘辛いみたらしが特徴であり、冷蔵庫の毛が、食膳や食欲ない時に食べやすい一杯の料理です。調理時間は60分以内で簡単かつ簡単に作ることができます。料理に必要な材料はご飯、椎茸、たまねぎ、ねぎ、ピョンマヌル、ハーブソルト、胡椒、食用油、水、醤油、料理酒、おろしにんにく、砂糖です。シイタケは表の不純物を払拭し、薄く切ってください。たまねぎやねぎも薄く切って準備します。醤油の味付けや卵水も予め作っておかなければなりません。予熱したファンに食用油を巻いてピョンマヌルと深ネギを炒めておいしい油を出して、椎茸を入れていためてください。ハーブソルトと胡椒を撒けば、はるかにおいしくなります。シイタケが熟されたら玉ねぎを入れて煮て、醤油の味付けを入れてもむようにいためてください。卵物をブオジュン後ジュンヤクの火事と身につけて完成します。ご飯の上にシイタケ炒めを引き上げれば完成です。存分楽しんでみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は「どんぶり肉」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "どんぶり肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "どんぶり肉はやや塩辛く甘辛いみたらしが特徴です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内で簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "どんぶり肉の材料は何ですか？",
            "answer": "どんぶり肉の材料はご飯、椎茸、たまねぎ、ねぎ、ピョンマヌル、ハーブソルト、胡椒、食用油、水、醤油、料理酒、おろしにんにく、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "椎茸の準備方法は？",
            "answer": "シイタケは表の不純物を払拭し、薄く切ってください。"
        },
        {
            "question": "どのように調味料を作るべきですか？",
            "answer": "醤油の味付けや卵水も予め作っておかなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのようにどんぶり肉を作るべきですか？",
            "answer": "予熱したファンに食用油を巻いてピョンマヌルと深ネギを炒めておいしい油を出して、椎茸を入れて炒めてください。ハーブソルトと胡椒を撒けば、はるかにおいしくなります。シイタケが熟されたら玉ねぎを入れて煮て、醤油の味付けを入れてもむように炒めてください。卵物をブオジュン後ジュンヤクの火事と身につけて完成します。ご飯の上にシイタケ炒めを盛り付ければ完成です。"
        },
        {
            "question": "どんぶり肉は冷蔵庫の毛がに適していますか？",
            "answer": "はい、どんぶり肉は冷蔵庫の毛がや食欲ない時に食べやすい一杯の料理です。"
        },
        {
            "question": "どんぶり肉の味はどうですか？",
            "answer": "どんぶり肉はやや塩辛く甘辛いみたらしの味がします。"
        },
        {
            "question": "どんぶり肉は簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、どんぶり肉は簡単に作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 435
    }
}